唔怪得我區個泛民阿姑做左幾屆

做好地區事務 上屆奶共派一面倒咁，佢都贏到
好多街坊好鬼現實 你做到野/幫到佢/有著數 佢就選你
大把人政治唔關我事 睇你實際做既野

之前申請4千 個阿姐派表 教人填
今日又派月曆

希望本土派同泛民都做好本份 要將奶共派連根拔起 唔比佢番身

屌你老母係咪貼張圖都要玩鳩阿叔呀

屌你,識唔識影相架

要贏，一定要同區內乜乜互助委員會打好關係，定時派傳單俾街坊見吓樣。

見到老人家一定要噓寒問暖，呢樣好重要。你既免費忠誠助選員，唔係同路人（咁多要幫，未必輪到你），而係區內老人家。佢地可以幫你派傳單，陪你見人就打招呼，幫你開拓區內票源。

其實做實事好容易
平時每區大白象5000萬，變做每區1000萬回饋街坊，已經做到好多野

我笑得好大聲

其實好睇地區, 你中西區同深水埗區做同一樣野隨時係兩種唔同既結果
要了解自己果區既居民需要既係咩, 想要既又係咩

你玩鳩我?

你做就仆街啦

為何你要傷害我的頸

Push

此貼必火

估唔到就快2020 都仲有人唔識整方向

屌你咩樓主

屌你老母唔好以為同我同區你大撚晒，比我知你邊個我將你調撚轉撚打

屌你張圖點撚樣啊

笑撚死, 我都係, 笑到卡卡聲

掉轉睇都睇到啦

hello 同選區

佢做得幾好，連我藍c 老豆都讚佢有做野

現實D講，後生少少九成都投咗當區非建制，反而係D中老年票源需要搞搞佢

拎到兩成老人票=4成
+2 -2 =4

幫班廢老填4千
派月歷
派微型月餅
巴士站去到各樓宇有瓦遮頭

咁樣已經叫做有政績

有月歷收 廢老藍絲最撚現實

改革議會要做
改善地區工作都要做

但現實係蛇齍餅粽 都好難完全避免
對老人家來講 呢啲先係最現實的野

火你老母

唔好抗拒蛇齋餅宴，比少少甜頭班廢老

藍絲 廢老 老野 最撚現實

手

黃麗嫦真係瞓喺度都贏

屌

港九一日遊啦，順便帶旺下黃店

佢係真係做得唔錯
又識氹啲老人家開心
好過個阿簽日日成碌木木口木面咁企喺度派傳單

dklm，佢辦事處對開條路d水碼就黎成年都唔搵人清，試過當面問佢幾時清就話搵緊人攪另外新圍苑對開成日有違泊又唔撚理，咁多年都唔知佢做乜撚

尊重少少啦 阿姑 人地真心做事
活動未開始前 樓主有冇去業主大會
成班幾勇武 果時現場冇見到源仔 選舉先見到佢po果次既相

好辛苦

有聲既喂

呢啲係一部分姐 但係都反映一樣野 好多阿公阿婆係冇乜立場 係睇邊個幫佢對佢好㗎咋

互委會係選出嚟，各大廈逐層選代表，或業主之間選莊出嚟，其實係可以將佢好似尚德咁變做黃色

其實啲老人家好易知足

老人家、藍絲、港豬師奶好現實，
最基本填下表、旅行團、有著數拎已經氹到佢地，
所以少數派啲票先咁鐵。
少數派地區工作好嘅嘢要學，再加地區革新

屯門新景
民主黨黃麗嫦

推

你話你抵唔抵屌

上面班友都on99
倒立咪睇到

地區政策做得好係可以幫到立法會選舉

同選區相認佢真係做得好好

要連任咁多年，第一個條件係唔好好似樓主咁戇鳩

未入嚟已經估緊係唔係口水嫦

巴士站有瓦遮頭係基本

另外聽街坊嘅怨言就係𨋢同電梯嘅問題 維修同保養要跟足d

諗到再講

好似係有區議會選舉以黎做到而家

樓主置頂啦

啱喎

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

呢個阿姑 應該可以做到退休

希望本土派 泛民都得
要將奶共派連根拔起

你特登打側隻貓先變到180度

我見以前d少數黨成日請人番大灣區旅行
搞本地遊重好啦

樓主係咪特登 可以推得好快 200iq

對唔住囉

地區工作真係要由依家開始做起

掉轉貼都貼到啦

成個post唔係focus落
當選左議員要做實事搏連任

而係屌柒樓主唔識post 相

但有時唔好諗得咁簡單
政府成日出古惑
民主派去申請錢工程個d
一係慢慢黎，一係唔批
搞到民主派好似成日做唔到野咁好撚賤

dnlm 圖都唔撚識貼

我條頸病咗幾年，因為樓主你令我好番曬

屌你睇你張相搞到我整親條頸
賠湯藥費呀仆街

仆街正苦

佢就快穩坐30年CLS

樓主舊登人嚟 可能真係唔識

有d最基本野係應該做
派下糉、月餅、證件相、月曆、揮春

樓主：你點影的？

都難講 六月前幾多後生係港豬 香港人又出名善忘
下年/四年後可能又唔會投票

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

pish

笑死

激到銀髮爆血管

睇到呀叔躁左

用電腦唔通調轉個MOON

好彩用電話睇，可以擺平係檯行去另一邊睇

新景真係清泉嚟

其實係，如果佢早幾屆敢走得前啲，新良田嘅黑勢力同領展建華會咁猖狂咩，咁多年只係小恩小惠當政績，個區風氣改善唔到又無能為力，咪係咁多年屍位素餐嘅結果

Btw良偉樓下個工程年頭日日嘈撚到仆街，依家又冇撚咗下文，屌那星

果堆水馬拉出少少放，好快有green object黎清

得你明白事理
咁多同路人咁簡單原理都唔明

啱啊
Need of client

屌你張圖

手足比心機

好耐都冇見過呢張圖

有聲

A

S

好在我識拱橋

你考唔到我

閱讀門檻:腰28

呢個真係幾好, 以前住屯門
阿媽係屯門醫院有D手續唔知點搞
都係佢幫手搞掂
仲要我住果棟啱啱好唔係佢果個選區佢都幫手

屌我真係好撚憎呢個啊姐
但我地個區真係無其他人簡
先焗住要投比佢
從來未見過佢做過啲咩實事
有次跟街坊團旅行 架旅遊巴遲左好耐都未黎
個時係夏天 成班人係室外曬住等車
佢dum底晒班街坊自己搭的士去下個目的地
呢件事之後憎到佢依家
仲要焗住投比佢 真係谷鬼氣

幾隻字都笑撚到我仆街

我條頸呀屌你老母

老老豆豆
我嗰區個建制? 佢叫公屋聯盟
佢跟上一手跟左都有十幾年
再自己做都有十幾年
so far好多野都處理得好好
平時成日見佢又派呢樣嗰樣
蛇齋餅糭冬至盤菜年歷乜乜柒柒都好齊
加上呢區個細仔生係空降真係人影都無隻
真係未出黎選都見唔到
選之前嗰幾日先見到佢派傳單
再加上呢區廢老巨多
但都估唔到比個後生仔頂死左
希望佢生生性性多D出黎見下面
嗌下自己個名啦我真係依家都記唔到
4年時間, 做唔好真係唔好怪其他人啊

點解我會諗起bob叔

所以點解鄺囝做到票王同咁受歡迎
都係因為人地區內議會乜都做齊哂

笑撚到仆街

為左睇樓主張圖, 搞到跌埋電話

好在冇事

派月曆依啲唔係基本野？

唔係做過，係現任仲要永續主席添之前佢老公話要喺新圍苑大堂裝冷氣單野，攪到住新圍既人都屌晒鬼

青衣今日工聯會都派緊

西貢 果洲群島 香港有好多好細嘅島嶼

幫襯珊瑚海去東龍島

好人一生平安

呢個真我個邊係民主黨 加埋今次已經連任四屆 仲要次次都係大比數贏
佢民生做得勁好 分分鐘藍絲都投佢 仲要成功令我啊媽轉黃

一月一，元旦見！

唔該哂樓主, 幫我鬆左鬆頸根

真心唔覺得要過份吹奏佢，佢連任到咁多年只係因為協調得到，冇其他民主派陣營嚟呢區

如果個個新科區議員學佢咁，派下野小恩小惠，爭取加下巴士輕鐵線班次，就當係完成份內任務，咁同過往係冇分別。俾你爭取到公公婆婆票永續到議席咁又點，都係乜都冇改變到，年輕選民只會愈走愈激進，唔係每次都會願意含你關鍵一席

點解連登真係咁多屯門友

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

咁人哋真係有做嘢,好應該畀返個credit人
區議會本身就應該focus社區事務
希望今年新當選區議員嘅人 要識做,唔夠人就搵多啲volunteer, we are ready to help

所以實事要做架,幫街坊係一定要

你咩意思

你可以掉轉部電話

工程嘅錢好似係分開claim
如果可以直接現金落袋嘅話
一早區區派錢

個留言仲多正評過個post

居屋？大堂點解唔安裝冷氣？定業主要俾好多？

屌！唔該咪L搞分化！

唔好分化

派月曆真係好有用架

各位候任區議員印月曆未呀？

其實多個公廁多個單車亭
好多人無咩感覺
但月曆好多老人家都有需要
我地就話睇手機

本來想俾like
就返樓主用調轉嘅like
變左dislike

終於見到JPG

入嚟就係想睇隻貓

咁都有得笑

咦，屯門新景選區

push

(區議員請入)其實少數族裔都係票源

其實除左增加票源,我更加想幫佢地融入香港社會同幫佢地上流,而且有手足亦係南亞人

我發覺少數族裔有兩個問題:
1.中文學習問題,佢地好多識講但唔識寫,睇,所以會影響佢地就業,升學,唔能夠上流,相關團體反映多年,但政府仍然唔多理,支援不足
2.工作問題,佢地好多係基層,從事勞力工作,唔能夠上流,原因之一就係第1點

所以我建議:
1.文宣方面:如果我地能夠擔保香港有真普選後,就能大幅改善以上2點,令佢地改善生活,我相信可以connect唔少南亞人,令佢地變黃絲
2.義務中文/廣東話教學:包括學生和成年人,等佢地可以便宜/免費學習中文(廣東華應該識?),幫助融入華人社會,從而改善學業,工作,可以搵相關組織協助(融樂會?)
3.多接觸佢地:理解佢地需要,難處,但要小心,要有防人之心,唔好單拖去,因為唔係全部係好人
4.youtube:搜尋少數族裔就有相關影片

樂觀sir

12.15 和你shop
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

睇得出d火

sor禁錯負評

掉轉個頭有幾難

港佬無誤

掉轉幅圖有幾難

為左你我倒立睇個po

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

好撚真性情

話說陳梓維有冇人教

隔離良景王德源啱啱落區個陣好似都係跟佢學野

樓豬真係好撚廢，影張相調轉咗都唔整返好

大西北民建聯有個新人在新村選
在同區有另一建制的情況下，都打贏民主黨人
係民建聯在大西北唯一死剩種

記者去訪問佢
見佢幾乎講得出每一個路過打招呼街坊個名
區議會層面，呢D小事，好多時就決定成敗

佢真係有做地區工作
我地個屋苑整lift佢都有開居民大會解釋點申請津貼
近來仲開咗個FB 講自己巡視緊屋苑有咩要執, 例如邊橦樓梯扶手有啲鬆, 即刻會跟進
屯門素人真係可以學下野

蛇齋餅粽真心緊要 香港好多廢老票